美參議員霍利：若拜登和賀錦麗當選，將重回到對中國的綏靖政策

push

Hawley bb

每次有人屌拜登
就一定有人死出黎屌美帝處理covid不力+強調問題唔關中國事
條line to take可以再明顯啲

開始將大選定性做放生支那嘅公投

係，剩識批評對家政策軟弱
但佢無講自己有咩行動

行動就係更多對話、晚宴、國事訪問

仲有屌支那幻幻

Hawley

聯署支持封殺微信同TikTok

Done

那支會提供365隻幼齒, 等拜登二百次做愛不換套

無錯！最仆街係美國班岸鳩抖音契弟，唔比佢玩岸鳩抖音，就投對家！屌佢老味，死到臨頭仲幫屠夫磨刀

到時世界玩完

係就好但民主黨語言藝術好勁 奶緊共都可以兜成反共

左膠先係最大敵人

ppppp